[多圖]蛋蛋俱樂部x全民記者羅文穿櫃桶底

總結：
有人畀錢全民
蛋自己吞左
畀人踢爆
扯東扯西唔講有無收到
畀人唧牙膏私底下畀翻全民
全民個羅文話係肉償又係迴避問題有無收到
日日都係發達日
今次就500,唔知平時吞幾多呢

終極懶人包

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

1

搞完一個到一個

擺到明成班網軍出動，睇下個名。

元祖級社運騙子都唔識？

2

3

4

咁希望佢再做好d啦